如果有廠商出一部無前置鏡頭嘅全MON機,你買唔買??

買
唔買
反正個前置鏡頭十年都唔用一次,取消都無所謂,要用咪買多部有前置鏡頭囉

依家出既雙MON其實就係你講既依個市場

雙MON太樣衰

無前置鏡頭需求的人一定係A0

佢背個MON唔著既話 已經差唔多係睇唔到

就算唔會自拍都會用黎照鏡啦

連登毒撚唔用前鏡㗎

絕對會買

咩叫A0??

十年都唔用 你唔係毒到咁啊嘛 仲學咩人用電話

利申晚晚用前鏡facetime

樓主

Vivo 已出 佢玩前後雙 mon

無前鏡班菲傭分分鐘暴動

你囉

連登仔先唔用啫

當年3G啱啱出，Nokia就出咗部3G機主打視像通話- 6630 - 但係冇前鏡俾人屌到趴街，半年後急忙出咗部功能一樣但加咗前鏡嘅 6680

咩叫冇人用 係冇人同你用炸

A = available ( 可以係C = complex, O = occupied)
0 = 拍拖次數

A0 = 依家冇拍拖+ 未拍過拖

對條假膠咁認真？

哇 好叻叻喎

我會買部得鏡頭無mon